4月春季新番一覽。。。

幾原想點...

花牌情緣

yuno

安充達 MIX!

餓狼

估唔到文豪野犬仲有第三季

進擊巨人第三季後半唔計？

第一行第三個

SOR，盲左

呢1年d動畫好似少左好多咁，比前上幾年

7seeds如果制作認真必定會變神作

未公佈姐可能

安達充
79話有寫會出動畫
唔知會出到邊度呢

腎孫我覺我我都寫到,超垃圾

鬼滅之刃好睇？見人設奇奇怪怪，但係ufo出口…

搞gay了
還我百合

一拳

花牌第三季

唔是bones
不了